【炒狗話無風險】網售iPhone X中伏 賣家遇男女賊當街被搶3機

九龍塘發生搶iPhone X事件！一名男子於網上放售3部iPhone X，相約買家今日到港鐵九龍塘站外交收。至今日下午5時許，事主與買家見面後，對方聲稱已用銀行過數，惟事主收不到款項，雙方發生爭執，其間事主遭對方揮拳打傷面，並遭搶去3部iPhone X，男女賊人得手後登上接應的私家車逃去。事主頭部受傷流血，地上遺下血迹，他事後由救護車送往醫院治理，警員則封鎖現場調查，並在附近一帶兜截賊人。

人地真係出盡奶力搵9千啦
班炒狗先搵幾舊水

又打劫又假鈔仲有開始跌穿IPO
港豬都要排隊炒

放機收到假銀紙點算好🤧